留意到個個買阿德，我就知要山雞了

季尾多鬼盤

阿德一定唔得

岩